大家買完新iPhone之後點樣處理舊機

拎去賣定係當後備？

睇二手價高唔高 唔高就後備

咪變發夢專用電話囉，仲駛諗？

Trade

放係床頭當鬧鐘

煮黎食

儲

用黎掛機，咁新電話粒電唔會咁快打柴

櫃桶

做cam
Live YouTube

比老母用

啪斷佢

新嗰部拎嚟曬命，多數時間其實用返舊嗰部

你鐘意咪收藏下/當備用
冇錢咪trade咗佢囉
攞嚟塞入......咩

賣咗佢 近年既電話冇比到我太多回憶唔知係大個咗定點
由iphone4開始每一代都有用，除咗6s
但只留低咗4同5

同人交換下仲好

比手足

打爛佢發洩一下

6S+直接trade左俾Apple換11

諗起支那人

後備機真係好少機會用，多數都係擺係度

睇下咩機 7＋就一定唔會放 XR反而無咩所謂已賤價放咗＄2900 （用咗約11個月）如果唔係不嬲用開旗艦款又無咩要求基本上XR夠用 何況11又平過上年既XR更加係超值之選 不過對畫質同音質有少少要求既見議唔好貪平揀11 揀11旗艦款啦 因為有比較自然會知以上兩個缺點有咩問題 我就覺得畫質死版版無咩立體感 聲就夠響不過㪚啲唔得清晰 古計11都係咁上下

trade俾apple唔會仲唔抵咩？

收藏+儲丁圖